返緊工/學嘅您做緊咩？

天氣咁好 我個心就灰過灰

咁叫好天咩

一望張圖以為係大陸
扮工早餐中

咁啱影到天陰

放飯鳥

我在想念你

搵到sp未

搵你

唔要

點解

我愛你